[I/A/PC] 夢幻模擬戰(35) 想同波波告白 有咩要注意?

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 亦都比較屈機 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 入旅團有咩用?
A: 以前剩係可以用黎吹水，而家多左旅團副本，打夠分會有旅團幣
可以換到魔導石(每個月一粒)同各種轉職材料
幫你慳返好多體力唔洗掃時空

Q: 買體可以買幾次？要用幾石？
A: 每日5次40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到後期先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話：最好買哂3隻 現實情況：勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

其他實用連結：
NGA(會有超時空影片 但國服未必跟台服 殘體注意)

夢戰Wiki(殘體注意)

轉職材料，角色天賦，乜春都有得睇

跨服好友List：

連登公會list：

1001開post template：

星數？羈絆？槍兵練度？

我5星光頭，大心點到5，用呢啲垃圾裝都就5200。聖王仲要唔加面板，但又打唔到裝比佢

樓主好波

我都係就咁斬死d怪，照計帝國應該斬得仲大力

帝國戰略打海怪冇加成
成場海利昂移動力得返2格

55龍 岩leon定雪莉用好

有重覆食自己都可以做下過渡裝，食彩波升唔抵
佢個效果要殺到人，仲要等條友行動完先扣得10%
如果想齋想要生命10%比劍用都可以既

留名

光輝打海怪仲話利昂易打
難聽過...

我10等紅巨人
羈絆大心9
第4個5
武同頭係ssr
好吧...5395戰扮5400比你識穿

用利昂要揾埋元帥出戰略
唔係既話海場利昂打條撚

團長已經有 25日 離線都唔踢得，點先可以踢架？

帝國聽到表示...

冇加成既打55還可以
60既話6000戰力應該打到
65就

新post留名收人~
浮空 金龍華擊團收人~
穩定一星期兩場煉獄
歡迎志同道合朋友進團一齊拎獎勵
有whatsapp有discord group

lm

新手入唔入得
日日玩

新手暫時打唔到煉獄團戰 要等你練好左先可以了

睇返我想覆超時空S4果位巴打，不過覆錯人

ss5又出光之面紗，第三件喇

係咪我..不過我用全帝國夾硬物理碾過左

首先要有奶騎
利昂企最上，一開場要夠力撞殘隻弓
波波着鞋落底暈咗隻海怪，皇帝帶暈同固傷，光頭槍兵燒固傷，成隊慢慢移去船尾，磨磨下就過

洛基假面有冇用？
已有六星耶夢加得眼比元師係咪好啲？
仲有冇邊隻啱用

係呀

令各位ching誤會左，好抱歉

古巨拉

旅團既作用只係打團戰

屌那星,可唔可以搞個活動係基半/升兵半價呀,李嘉誠都就黎頂唔撚順

暫時係

呢隻真係冇石去升佢

見到隻萊維咁勁搞到唔係好想掉資源比蘭芳特
但唔練即係白抽左隻騎坦

想問世界地圖boss嘅任務，耐無打會唔會消失？

鳳凰果關過極都過唔到，想將來再打

唔會,鳳凰我都卡,冇波波整暈佢....鳳凰一死就SM我

我又係，鳳凰死佢一招殺我5隻

打到好嬲 我死剩雷丁

有其他方法可以過, 上網可以搵下
係雙傳送送皇帝, 小紅帽上去BOSS到

利斯塔點樣可以勾完人再移動？

妖精步伐?

冇，我轉完左線拎再移動，但勾完冇得郁

轉職去馬

要有步數淨喎

有
我懷疑係今個星期fix咗，我睇人哋啲片係得
ching可唔可以入場幫手試下？

用咩兵

個人水兵，卒仔係騎，落咗海
關事？

好似關事
thx ching，我卒仔換水兵再試下打SS5

好似要用妖精步伐 拉娜個個位 拉完唔夠步數再移動

有冇著加1鞋，行晒既話，用埋招駁水先拉佢

thx bro
我用SR鞋附時鐘轉番水兵搞得掂

新手問題，想問一隊係咪唔應該有兩隻坦騎？事關我時空裂縫推唔到，連兄貴、龍25LV都打唔贏（依家31LV）。依家卡卡地關，依家應該打咩升進度？
唔識分配支資

補充：長用三隻騎士（圈住嗰兩隻同奶騎、雷丁、克麗絲）

有幾多個位？ 全部港人？

咁低lv好少卡喎

左上個兩隻唔好用啦，基本上你用光輝應該好易打

兵、裝備升級，用SR裝先
龍就你睇清楚龍有唔同特性先

同埋之後你玩主角陣?咁要練埋馬修走中線

Lv25會卡一定係裝問題
全SR升滿附魔洗好一套，Auto都贏

原諒的時鐘性價比真係超高
磨咗成個下晏第一次過SS

可以啊 入discord報一報id戰力

25lv好似未有SR裝

我覺得係出陣組合問題
見佢話兩隻騎坦怪怪地
應該係剋制過唔到關

過SS5中孤星

應該冇人慘得過我

平時好少去支那既貼吧同nga搤攻略
今日一睇,發覺佢地好鍾意分陣營咁罵戰
唔明有乜好嘈
鍾意玩乜咪玩乜囉

打埸藥水關
1P放隻皇帝
3P放隻海恩特登傳送隻皇帝出去引走晒D怪
問佢做乜9傳出去浪費時間
佢答意外黎太眼訓
屌你老母影撚衰晒D香港人

有無新SER”雷卡”巴打係到
見到好多Ching 同SER 一齊玩好開心
求雷卡戰友

我雷卡小薯 47lv

+我好友 ID”念誰”

但我見抽中又啱陣容，唔用好似好嘥
成日好似唔夠力，升邊隻做攻好？

我升錯咗弓手點搞
用石轉路線好似好嘥

果2隻1隻要玩刺先勁，1隻係騎坦但只擋遠程
2隻仲要大後期角，你前期主力用佢地會好痛苦

首先你有雷丁, 其他坦已經可以唔駛理, 谷雷丁就得
其次, 隻game得兩隻騎兵, 一個叫里昂, 一個叫其他
里昂以外既騎兵初期你都係唔好太哂資源落去

如果已經卡卡地關, 建議你去掃蕩下時空升lv, 用lv碾壓d你卡既關

出人方面唔好用主角光環喇, 實實在在行光輝線
有冇拎活動雪莉? 有既就 雷丁+雪莉+奶騎+克里斯+ 馬修/粉毛

妖
打錯左次序
應該第10章滿哂星

第十章打完普通已經覺得好煩

無附過魔，等我上網研究下

Exact7ly，遇到啲木嘅，我兩隻騎都係水真係企係到，唔夠力又比人剋

個acc我都係接人手，miss咗拎雪莉個活動，但奇奇怪怪又有45塊雪莉嘅碎片

本來server第3滿星
虛榮害人不淺dklm

我光頭比資源最多

大心9
咁愛光頭

就快1000抽,光頭仲係3星

1千抽

留石抽雷丁

之前有活動送60塊，你個fd應該拎小左日

想升幾隻光輝打海怪儲料
升邊幾隻好
25 雪莉 海恩 莉亞娜 搭多隻咩好
無雷J

克麗絲

有排你升WO

我都係俾晒資源光頭
除咗大心，點解可以差成500戰力咁多

裝未50晒，gay伴未夠高掛

轉玩光輝，弓馬修都有用既

😭

做咩變左光頭post

因為...其他冇料冇得升
禁下又升得禁下又升得
升升下升到9

遲左2個鐘滿星
第3變第5
咒第3 4個人dklm

我羈絆最尾果個懶得開添
唔係帶熔岩巨人？定係lv唔高，不過我都得lv8

呢4隻差唔多升完
係升CHRIS麻煩D 可能要一個禮拜

屠龍刀值唔值得用波升

講個秘密你知
其實得第一名有人留意

打龍扣多d果把？唔值

其實第1名都冇人留意

抽到蘭迪烏斯 好想要佢果個skin

係,咁我慢慢等下先

10-2咁on9.........

想問下用mycard買唔買到禮包（女神+1次果種）
新手唔識

我都係lv8熔岩巨人
練兵場差你半條exp bar咁大把

時空10好似又係公主隊比較易打

屠龍刀不知幾勁

第10章煩撚到

岩岩光頭大心10埋
55xx

公主除左雷龍乜都易架啦

又讀心 想要吊帶狂出噴霧

刷到想課個PACK算

課

想問SS3 點打

你地有冇練女司機
練左之後好多兄貴都可以輕鬆auto極速刷

原來而家旅團有錢換

邊隻

帝國果隻r騎

求其練下兵都冇左百幾萬

練到點先有用？

800先得10萬
50級材料12萬

拎到疾行
我有升，輔助性能好高
技能加3格內隊友1移速，天賦再加4個1移速
趕路超好用，但戰鬥力好麻麻

話明女司機 梗係要黎加速

1rd敵方回合完場

又黎問了 呢隻有無用

屌
成日忍唔到
要抽野

pvp用

普通pvp場可以用黎開自動

原來d機率去哂大課長度
間公司真係識行銷

唔好話3
打2個幾月連1次2件都冇見過

伸利0課

你0課 唔係掛

窮

0課咁勁勁 真。歐洲人

課下月卡都好呀

唔好妒忌佢啦，噚日睇佢表演6星，我覺得3件俾少咗佢

咁歐都唔課金支持 間公司慘豬豬

佢都唔缺3件野啦 佢d瓜都拎去換附魔...我就仲差緊幾十個球

係咪行1格-20%輸出？
呢關煩到hi

有三件光之面紗，波波露娜各一，仲淨一件食定留好

第一次一場兩件

係 有咩思路教下我

利昂騎精
敵軍都生效 唔好比佢地貼身打就得

終於過倒女武神65

即係要不停移動?

咩陣

劍雷丁 劍25 利昂 洛加

都係緊緊過倒 25執下啲裝先捱倒佢一下aoe

洛加要咩練度同點用

好似淨係企係個回血點打隻女武神 轉佢做槍

今朝10抽出蘭芳特突去4星，戰略隊點用佢同埋著咩裝好

唔洗練無輸出，轉做槍+天空射手就得

或者有妖精鞋用第二隻槍都得

打晒d遠攻先 其他拉住打反死佢地

我右邊傳送雪莉+進擊秒隻刺客，左邊利昂秒弓手，之後就好易，近攻沖埋黎扣好少

仲未有+1弓, 近戰弓, 拉格, 風王, 吸血鬼

開完荒拎黎快刷

10抽又唔中蘭迪
開始儲石等新pool

呢篇唔使黑科技都過到

有冇海蘭巴打想入旅團,依家46/50
我地志在休閒打旅團,唔洗咁肝又刷龍又刷兄貴咁
輕輕鬆鬆每星期2次極難
我地大部份人都係返工/得閒組人AUTO過

同ser

油王

有冇興趣JOIN

想問下精油係未得劍兄貴會跌

槍都會跌

槍仲停留係兄貴40...

想問問巴打
1) 點睇自己係咩旅團架？
2) 蘭芳特黑龍的毒計點先可以唔死？

知唔知幾時會有利昂pool

利昂一開波衝埋去夠力秒弓
我左邊用波波皇帝暈完風箏
右邊拉娜光頭站樁打

邊度可以睇到自己抽過幾多次

突然諗
補就話加血職(多數)唔比人剋
咁近身弓刺比咩剋

1) 右下個位咪有旅團囉
2) 傳送拉娜上去天罰

起身見到團友成就都滿左
光輝真好

原地騎精+千騎渣

好啦 我終於過到SS3 而家卡ss4

推圖成日比d 法師一下秒
點樣可以疊高d 魔防？
利申：主線37 雷丁頂唔到一下火球

唔頂

點樣唔頂 ？ 佢有槍兵護衛 雪莉秒唔切

又出最後騎士

鏡面 有冇人用？
加少左防但多次固傷底唔底屌？

想問下旅團獎勵,極難同惡夢既獎勵差幾多

用緊 打步兵好爽

蘭迪用緊

中左藍色之月換唔換？ 定比雪露用？

奶騎軍團

其實點bug

好好玩

又幾好笑

點整

終於完 想死

嘩正野呀

1. 去名片清空哂5隻先, 之後由頭揀人, 1234位求其放人, 5號位漏空, 按確定
(PS: 如果例如你想整三隻馬修, 兩隻粉毛, 咁1234位你唔好放馬修同粉毛落去)

2. 畫面應該得你揀左既1234位角色, 5號係冇既, 士旦禁一個位, 禁替換, 5號位揀你想放果隻角色, 唔好按確定, 禁畫面外出返去

3. 畫面應該仲係得1234位角色, 5號係冇既, 冇問題, 再士旦禁一個位, 禁替換

4. 禁一下 4 號位個角色取消左佢, 再揀一個你想放係4號位既角色, 都係唔好確定, 禁畫面外彈返出去

5. 畫面應該仲係得1234位角色, 5號係冇既, 冇問題, 再士旦禁一個位, 禁替換

6. 今次就要取消3,4號位個角色, 再揀一隻你想放係3號位既角落去, 都係唔確定, 禁畫面外彈返出去

7. 繼續重覆咁做, 直至1號位你想放既角色都揀完, 就禁確定

1999唔好介意

邊到有確定

最尾1號位揀完人果下, 唔駛再禁畫面彈返出去, 直接確定

琴晚睇youtube有講，但搵唔返條片

貼吧好似有

成功
唔該巴打

大家一齊玩
一個外觀價錢，五倍享受

原質系列其實最啱邊幾隻英用？

跟住用bug ban哂佢

劍兵

比條生路行下

點解呢？

10章d成就為左雷丁雪莉設

今日改左版 旅團又為左個分嘈
唔明D高層諗咩
一開始set 最少1000 之後1500 而家2200
大把人收工未打已經比人打哂 0分
仲要後期個個養生
又唔係打唔哂兩輪 仲要逼人追分
之後佢地答 如果有人0分打左果D會唔開心
都ON99 有個人獎勵架 就算踢哂0分果堆你咪一樣咁打

打過噩夢一次，個人獎好似頂3個係400，完壓好似係4500
不過60lv個座如果陣營7嘅開流星，主角就hihi。
我個團得3X人打，打得好辛苦

我因為更新後單挑65 打多過5千分 比人勸喻唔好打咁多 我只係想試下白毛勁唔勁姐

你玩到R同SR，冇你咁多人啦，淨係SR都未練完

同魔女一樣無恥

魔女一招打幾個 白毛一招打一個 仲要上天賦同自殘

唔駛點練 大部分基伴都冇點郁 流星都係靠雪莉白毛

中左啫血劍 係唔係好野黎
打左幾個月好似中過最好呢把了

上網睇完好似都係辣殺黎

第2回打完滿血走人

皇帝用

今星期

淨係有材料練上去都贏我一條街，我好多SR連一線精通都冇

我練嗜血之前都驚佢垃圾
不過皇帝冇SSR武，就照升咗先
依家打超時空其實唔夠高攻，不過皇帝有暈，多咗兩回合輸出固傷有出嚟感覺良好，有啲關物傷-50%，固傷就好重要喇
我依家打到升緊把守護者，諗緊俾利昂定皇帝用，最後騎士附魔幾好，唔想換走佢

但我唔用皇帝

咁真係冇撚用
加攻又少人5%，步兵唔差佢個少少技巧爆擊

打左幾個月都咩好ssr裝出過

雪莉個天使skin幾時會復刻

我都等緊 好撚正

試緊轉型 用緊全公主推超時空

有咩心得 我試過唔係幾work，好難打

呢件野洗左3個星期都洗唔到

靠拉娜 打到s2被剋飛兵

想點洗

飛兵弓露娜輕鬆啦

雪梨無視護衛秒法師

係個法則剋飛兵呀 對面全部弓兵僧兵
我出隻皇帝去劍舞柒佢地班撚樣

用純公主真係幾唔順 之前用開果班都1take過
定係今次法則難打左

最後12點場火龍出風王

我用公主搭隻雷丁咁打就順好多 定係我地啲公主廢

想洗時鐘 洗極都洗唔岩

是但洗個頂住先啦

又蝦我冇雷丁

等雷丁POOL allin

終於上左第1戰

冇精力練啦

槍藥水d人雷丁都反唔死都唔知傳上去做乜春...
阻住我皇帝反...

終於有啦

我一開始轉都咁諗 而家所有野都公主打法

又冇ssr

出埋d 女神左手女神法衣想點撚樣

食咗10個包火龍又唔俾ssr，冰龍兩場又唔跌

想問問，如果只係想打55海怪神殿，升雷丁定雪梨上去好啲？純帝國打唔贏

雪莉

我刷咗35個包先得2件，仲要出垃圾

點解攻威嚇2格
魔威嚇就3格

d彩波唔知升咩好

推第10章同第6章時間隔左一陣
果時未練好公主坦（無裝），焗住用無坦公主
然後練好公主坦（無練兵），就咁放佢推第10章
靠住5星奶騎加持，坦得住
仲要固傷殺死騎兵，打到飛兵殘血都係第一次
有用過公主坦就明我講乜，因為之前騎兵撞公主坦係唔可能反殺的
我覺得公主坦越來越有用，幾時開放升羈絆啊

仲有第十章咁多怪用公主係爽既

打50洛基 一條59LV 一條60LV 無球不突止 仲要唔識死去3P位 秒開場 一入場就auto 要幾厚面皮先做到

班人真係好撚討厭 明明3個都有球都要將自己擺去3p開 auto

3個有球都好D 2個無球仲要霸住12P位
最後遊花園等夠鐘都唔益佢地

睇進度 應該半個月內 唔知會唔會趕進度 加埋性誕一齊出

芙雷雅係公主隊最大優勢就係唔駛暖機同埋固傷反左人地一下先可以減傷 玩公主隊有外掛利昂雷丁既其實練到後面資源鬆動返都係最好練埋芙雷雅同光頭
芙雷雅 光頭 雷丁其實雖然話3隻都係坦 但係算唔同坦 用法都唔同 練定無蝕

芙蕾雅有咁好用 我比佢著哂光頭裝得500攻600防多d 見到個面板好唔開心

哪有雷丁

我玩到而家都係俾佢渣住把3星世界樹槍 靠屬剋同固傷反擊 唔當佢係輸出

無咪抽囉

第1次必中中左25文
第2次必中後會無期 同埋應該無石練
未來6粒已排期 中雷丁應該要用3月份既石

芙雷雅有時打時空幾有用

光頭好硬都想練返隻, 玩戰略又可以搭埋, 但真係無咁多資源

邊有咁多英練架屌你 我都已經係主公主副光輝升緊戰略3個陣 都仲有5粒石存貨係度

光頭又硬又痛 有時隻坦練度唔夠剩係為左要佢頂1 2野果陣拎佢去頂連練度同裝都唔駛就直接用得

淨係魔女都3甩（可以兩甩既） 白毛2甩
25文想開埋最後一線

你地數下用過幾多粒

我利昂2光頭2皇帝2元帥2露娜2波波2拉娜2艾爾文2雪莉2女王1海賊王1

我用過19粒

3: 魔女
2: 波波 拉娜 利昂 元帥 皇帝 光頭 露娜 女王

主修光輝副修公主，仲洗唔洗練埋波波？

仲有兩粒石，諗緊比波波定雪露好

里昂2 元帥2 雷丁2 女王1 拉娜2 波波2 光頭2 皇帝1 海賊王1

想同波波告白梗係要練

雪莉2 雷丁3 拉娜2 芙雷雅1 利昂2 露娜2 雪露2 25 2 莉亞娜1 元帥2 女王1 皇帝2
共22顆 剩3粒存貨原來

芙雷雅果1粒 你升左咩

計埋未用都係得16粒，差咁多既

原來係因為你太多粒先剩 仲以為我真係用多過人

唔想同波波告白

拎堅韌

我一開始玩帝國果幾隻升錯哂野 之後轉公主 其實果幾粒係哂左
個數應該係因為前期幾次儲值活動都有跟

魔導晶包買左未

未，有啲想買，但買左都唔夠料升

大家都升咁多人
我頭5隻29000戰
跟住除左波波雙奶之外其他全部冇練

29000

我得25xxx

公主駛鬼硬坦咩
未行到就殘血啦

雪梨3 露娜2 利昂2 雪露2 拉娜2 元帥2 二哈1
淨2粒

我得28000

第十章好撚煩..好9多兵要殺

30511

之前大概廿場出到一件，10個包係時候要跌架喇

左手邊個福袋出咗張金卡
唔好嫌煩記得拎晒6次同啲晶

我兩日唔記得拎了 有陣時刷兄貴幾粒鐘都唔記得

今朝都出過次金卡

成班歐洲人

原來攻擊由14升到20先係最痛苦

兵種我都未升哂 仲有幾個9LV
呢D未排到佢

好撚貴 幾十萬一級

繼流星隊之後 有起源隊

14要彩料就停左
12-14彩書都還可以

我同時升好多兵 升到想死 光輝既又升帝國既又升公主既都升

0課都練得咁快 點玩架

淨係打到50兄貴, D彩料勁少出
SOLO會唔會易D出??

彩料65每日先會必出 算吧啦

最盡打到60

唔係啊冇每日65都5場有1粒咁
好過刷龍好多

魔女裝

又魔女裝

魔女用咩武好

有冇咁易
我附左50張高級都冇10%血

注定要食魔女飯

第2隻空軌sr （免費送）

元帥最後之服應該附攻定防好
用緊怒濤

隻野又可以奶 奶完仲識再生同加移又可以物理天罰 不如set做ssr啦 反正都係送

做support 幾好

你魔女唔係用嚟自爆?

元帥飛兵加防有咩用
就算做坦都係撐生命唔係撐防

想魔防生命兩樣都升高 咁先好玩

歐洲人特別多野升

我玩機戰果陣都係全部機都升 好彩我係毒撚 唔係就實做花花公子

聽日就6星，我好興奮

諗緊好唔好轉鋼鐵

終於過65冰龍 爭65雷龍就搞掂

好撚勁咁

得4星 我好興奮呀
而家狂谷緊25文 打神殿用處太大 被逼用隻唔鍾意既人

咁都叫sr
勁到

下隻我都諗住谷25文，而家仲係4星

仲唔到我歐

我都係4星咋 好難谷

就算做副坦都係1回合坦1野，係疊3以上先可以坦2野，又一定要奶騎被動輔助
倒不如附滿月加攻仲好

滿血可以食到65鳳凰2野再轉光頭坦

唔識打鳳凰

我戰略陣
光頭，利昂，元帥，莉亞娜，粉毛
主要利昂輸出，光頭齋坦，元帥副坦，粉毛降防降攻
光頭元帥最盡坦2野，坦果隻一定要滿血喺6點樹林位，萬一不幸被點名就利昂幫手食1野
降攻降防最重要，所以粉毛真係mvp黎
元帥最好帶疾風搏再動消buff，必要時仲要出圈
小怪通常利昂清，利昂唔得就元帥
我都係勉強夠回合打到，練度唔夠，今個星期諗緊比唔比石光頭拎穿甲試下5回合rush佢

講多少少，粉毛智力奶媽黎講係top，我羈絆1，2滿，5開左冇升已經350智，佢天賦係2.2倍，正常就算果回合用技打鳳凰，配另一隻補aoe都奶得起坦
如果冇莉亞娜，出女王都好過奶騎，因為粉毛單補夠力，需要多隻每回合提供群補既奶先可以做到其他野，如果你出奶騎應該進擊cd好都未必夠有時間出

大陸ser活動會送浪衫架

有冇得cap埋粉毛啲裝嚟睇睇

奶騎，莉亞娜，女王，粉毛，蘇菲亞一齊share2套奶裝
不過有時女王，粉毛需要半輸出就著拉娜套裝
其實女王群奶能力好出色，不過小心破最後之服效果
遲啲女王有斬男色真係零死角

睇落怪怪地但又其實冇問題

每日玩6個鐘以上

花心毒拎

光頭拎埋減攻

係邊找咁多體？
唔抽卡？

冇點抽
首抽利昂
59前買盡體
之後日日買3次就停

又要打a5
好彩拉娜黑洞幫波波上左個封技

我60都只係岩岩打死

我練左女司機
有冇人一齊打兄貴 我帶你飛

有3隻兵要精油
我忍唔住手買左個包拎左15個精油

10章困難既成就好難達成

都冇人陪我刷兄貴qq

街場好慢呀
有冇人一齊刷一兩個鐘之類 全部有快方法auto

兵場金書金料其實邊個lv出最多

芙蕾雅配合拉娜天罰+露娜超絕又真係幾爽 打下打下對面就削到冇哂hp

利昂面板而家913攻
睇黎要10lv大心+35%攻附魔先可以破千

大佬呀你唔好咁癲啦

雷丁仲爽呀

all in緊滿月卷衝元帥
唔係真係想怒洗把武上15%

垃圾 要自己開超絕開神衛

6星551咁高 我5星501 升1星有50? 我其他應該都滿哂

唔記得5上6加幾多攻
6星未點爆羈絆5果時好似335最高

咦 lv9 原來d料咁快有得打 你咁快清埋時空刷夠料 都幾癲

原因好簡單

用公主打白龍真係易好多

只係岩岩好打贏

唔會掛，我隻拉娜1000攻都無都輕鬆65喎

用莉亞娜 索菲亞 就好易

要減完攻擊再減傷先頂到 我隻粉毛一rd都頂唔到

屌呀 我ss5又中光面

我都想要多件

新手岩岩43問個問題

未到60應該打咩關升lv? 龍? 兄貴? 時空?

慢慢玩唔好急，或者打裂縫儲下素材之後用都仲得嘅
其他低LV基本冇乜嘢要刷
兄貴打到唔到金書彩料冇用
龍打唔到55又冇用

打到金書 打唔到彩料

有咩慘得過差少少拎到寶物 但係對面比芙蕾雅岩岩好反死左

第十章啲版打咁耐好煩，拎唔哂啲野想死又要打多次

我升到60之前銀書銀料都已經齊晒
練兵又有銀，65啲組隊獎勵又出銀
前期真係日任打完就offline

光輝專用成就

嗚呀
有埋ssr甲同飾
光頭就第一戰力
其他滿哂

d料咪係哂第10章

屌呀 走甩左一隻盜賊
關關都差dd 唔想重打呀

隻賊用傳
一次過3星+成就+寶物喎

嘩好醒
玩緊用全公主隊打

第10章精英

巴哈睇到
我都打完先睇

點解得2哈呢代人越打越多人咁

睇黎下星期開聖誕任+裝
裝備圖鑑已經有聖誕裝

應該要啦 等緊佢粒魔導石
如果趕既可能加埋芙蕾雅進化

公主隊其實駛唔駛練索緋亞隻騎兵

唉屌真係激撚死 又中蕾伽爾
我隻蘭迪去左邊呀

幾多抽

終於出多件天女衫

百幾抽中撚左3次蕾伽爾歪左次古巨基

其實唔算好用 定係用黎比魔女玩自爆咋

諗住比啲公主著渣，自己食唔洗用球是但著

咁你都幾歐喎

再上一次百二抽淨係得1隻拉娜
呢次多DD就中埋呢D唔撚等使既野

同你調轉呀仆街
中左3次騎坦加一次二五文

得返9000鑽冇哂劵
唔知出哂空軌要幾多鑽

抽咁多野都唔撚中真係算數
儲石抽聖誕襪

我出2隻騎坦+1隻蘭芳特

個個都抽咁多呢個pool

圖鑒型玩家

真正玩法
如果唔理pvp其實冇乜所謂

就係為左儲多d先唔會執著一個pool
我就中左蘭迪烏斯等條女精選

等緊空軌all in

話說光頭大心10果位ching隻光頭幾防?

想幫佢奶西

想幫佢條𡃁奶多d
飛哂釘

上超絕好似80x
得sr甲

幫佢奶左有幾百萬張聖魔卷都唔奶

不了
未亡人吸引d

新手一問，第1次打超時空，b+最終過唔到，上網搵唔到我打果關，係咪每個星期唔同嫁，但今個星期果關搵唔到點打

索妮亞最好J

B+太前，好多人都auto過
你擺條法則上嚟，英雄關張地圖，你有咩人先有得繼續傾

光輝同公主都有，同埋leon, 但練度唔高

佢淨係鐘意骨頭 你將條j改裝成骨j先

有公主都打唔贏呢d關卡?
拉娜呢?

有呀，而家試緊

改咗做骨J唔識軟 最開心一定係佢

SR裝突滿係勁過SSR裝唔突

你仲有啲其他咩人用呀？光輝同公主都有加成你可能真係唔夠lv打？

過左了，唔該ching, 3野天罰都夠玩，一開始未打過，用光輝死左幾次就即刻開post問

俾$8課個原諒時鐘，抵屌

有咩用

每場可以悔棋3次，輸咗扣少一半體力
你依家用唔着，打到後面solo過龍過兄貴，打超時空試棋試陣，都可以慳番唔少時間
尤其係A5定S5啲獎品好好，你俾$8，當買200紅瓜+300晶*4星期

當然你好撚勁，唔使點試都1 take，咁你咪慳番$8去叫杯凍飲囉

即買先 ，而家試緊睇下過唔過到A5拎200紅瓜

加油 紅瓜比咩都重要

發覺冇進擊既雪莉其實真係好廢

我練緊隊光輝想打海怪55神殿，餵緊佢食碎片喎

咁雪莉點都要練架啦

時空10其實係咪設計比雷丁+拉娜+奶騎玩?

公主隊mvp

有埋雷丁就係

第一次挑戰10-2精英失敗 一路睇阿獌一路推 好累 聽日再報仇

打40雷龍跌左 SSR-攝魂法帽

第10章最佳第6人

我平時好少用到佢，唔係10章啲獎盃都唔想拎佢出嚟，帝國又唔夠海怪打

設計10章成就一定係光輝撚黎

光輝推圖不嬲易啲既
都要平衡返pvp比傳戰黑恰既情況

無恥重槍霸者雷丁
影襲雪莉都係恰人

而家出左大心加咁撚多血同防，雪莉影襲仲秒到咩？
利申：冇打世界成個月

利昂大心好撚廢

秒法補個d低防之麻

d紅瓜唔知升咩
儲埋儲埋過兩日又拎去賭

3千幾等裝

我懶啲，三傳送1 turn 過

嘩。。。我仲等緊幾十個波

我都練左 但冇雷丁 出左呢隻會唔夠力推怪 如果拉娜時鐘生性 就真係咩關都唔驚 試過連續4野天罰都時鐘

時鐘左唔係都要等

冇你咁歐咁多好裝

其實賭裝好定買球升裝好

10章精英都係用黎執下元帥，露娜秒唔到既騎步弩車，槍兵就唔好喇，會自爆
開完疾行起碼利昂唔使騎精撞騎同弩車，莉亞娜同光頭跟得上戰場
我推到精英10-6暫時1次就拎得齊寶物+3星，10-6啱啱好夠回合，係10-3比較難要賭元帥疾風1回合秒2架弩車
戰略陣，光頭，利昂，露娜，元帥，莉亞娜同蕾蒂西亞

黠樣3傳送

賭武器博畢業裝,
身頭就後期先賭,
唔係畢業裝既唔需要用球升,慢慢收集, SR裝都可以破哂十章打四龍神殿

其實淨用sr裝真係有可能破哂咩?

只要你角色練度夠就可以, 最重要係羈絆個邊要升, 要刷碎片上5/6星
武器其實你SR同SSR 既差距唔會大到影響你過關
特別係頭同身, 所以SSR武器畢業裝優先入手6星

只要你角色練度夠就可以, 最重要係羈絆個邊要升, 要刷碎片上5/6星
裝備其實你SR同SSR 既差距唔會大到影響你過關
特別係頭同身, 所以SSR武器畢業裝優先入手6星

屎忽痕賭左個洛基頭出黎
但之後元帥專屬又係頭
係咪拆左佢算
而家用緊滿星SR頭

粉毛其實係未都要練埋 就算有雙神奶

再動 回朔

係架 打65鳳凰神殿有奇效

有靚裝 有波波 又點
都無錢升
啲錢長期係5位數
啲槌又賣到7788

買錢

另外想問埋升過既SR裝碎左佢會唔會還返粒波黎

會比返啲銀瓜子你

係喎原來可以賣鎚，差啲唔記得

我賣槌賣左二百萬出黎
唔夠幾分鐘又得返幾萬

友點買鎚
萬幾友點

佢手下有冇圖

比足300

只要你龍刷足，銀瓜會多到你用唔哂 冇用的

銀瓜子 無人研究喎.....
你要明白銀瓜子係多到唔想要

我得34LV 係要斤斤計較架啦

版本前瞻出咗，冇提有新池抽，係咪冇得抽元帥

每多一星多100瓜子 升到50lv好似退翻300定400瓜子

銀瓜有撚用咩

第十章用公主+雷丁又真係幾爽

精10-7至9d成就做唔到

洛基頭係咪得元帥岩用

想問下係咪主要升哂帝國個幾隻就得

似係，但留住先啦，都唔夠個100瓜

擺住先 如果狂中自己就升

我就係自食6星比元師著緊 衫就唔知著咩好，石像得4星

我係諗緊洗咩附魔
同埋洛基出貨率高唔高

極少

唔係掛

我6星左仲拆左個 我附滿月，因為跟返雪莉方便share著

玩左3個月 出得一件

玩左咁耐先岩

雷丁轉咗中線，係着重甲/輕甲/袍
拎咗把正義誓言準備轉埋中線

今個星期超時空易咗好多

睇人名片，聖職雷丁又可以着重甲又可以戴魔帽，好混亂

其實銀石可以換裝然後拎去煉左佢 雖然我都冇咁做

聖職雷丁可以拎劍同重甲，本身聖職裝又可以用

更新左之後 我個團38個鐘就全壓制煉獄 好彩我單挑幾時打都得 唔會0分冇野拎

露娜拎左超絕之後轉唔轉弓騎好
定係精通埋先轉

呢d叫屈

你指團長close？
好似唔係呢個

冇你練度咁集中係同一個陣營
所以我應該唔work

更新左咩？
唔覺既

著緊耶夢加得之眼，其實邊件好？
呢2件仲可以比邊個著？

打完d分都唔同哂 唔好玩啦

好似多左？無咩留意

越高lv越多分 壓制%一次高左 個人分多左錢
所以變左而家連煉獄都大把人搶住打

耶夢雪莉畢業裝

我個hea團都係打噩夢

有左女司機之後 ai pk場就變左咁玩

ai

5分鐘5場 15晶到手 仲想點

其實改版更新左d咩
點解以前僧兄打我利昂 我風牆只扣40 而家變左扣1920 差咁遠

下星期有鐵處女芺蕾亞用

垃圾技

呢到有冇浮空城巴打加個好友
仲有30個位
ID: 夏洛庫

咁我放心轉職

竟然進度跟足大陸 唔出埋聖誕任一齊 咁即係永遠都追唔到陸服同步

你都識講係性誕任
新年出性誕任好撚唔合理
我自己就覺得d裝就照比你抽到
然後再推新年任好似合理d

dllm 10-9 10rd
焗住升d補sr防到6星

呢個真
我個陣同你九成相似
不過我用馬修開疾行+妮絲飾品係用血盟
基本上打AI場無輸過(因為太屈機可以越級打..所以成日比人打返落黎 )

升完d裝...然後都係用神跡頂

奶騎真係...
坦10-9食完aoe
d騎打幾下加到full血
之後再頂劍同飛兵
9rd完比成就仲少多rd

新年出聖誕任好合理咩

ai拉娜 天罰唔識打多格

屌你呀 10-3果d咩投石車黎

專呃初見體力
投石車心諗：又搞掂一件

好彩我有原諒時鐘

初見3星成功
不求成就了

打唔贏

無法師?

唔夠輸出

龍又冇ssr
玩唔落去了

原來魔女係馬修老母

仲係無拉格

想每日獎出一把黎開心下都唔得

有毛之後好快冇哂d key

普通成就: 3rd殺3架車
精英: 飛兵1出就要殺

伸利磨成左

普通個3架混天滅地車我都仲未搞掂

台版重要隔幾耐先會將D SKIN變成通用

你仲有咩人？
利昂可以搭奶騎進擊+助跑打出差唔多100%嘅輸出
25搭奶騎+天賦都應該差唔多

要賭運仲有波波着鞋夢魘時鐘

真心唔識打鳳凰 8回合先打到接近30萬唔夠 佢減防成日唔落係我d奶度

減魔防會加攻喎

佢成日減防我d主攻手 點打

真心唔識打鳳凰

海怪仲可以話係克麗絲25文練度不足 鳳凰真係唔識打 我弱智

練埋主角陣營

唔關事既
鳳凰點名點得衰我都係re
睇黎要光頭元帥近6000戰力先唔使睇運

刷撚左成30場都唔出把武比我

認命

有冇巴打覺得手邊關易出精油

槍

有1個盾已經唔敢主動打佢
光頭黃巨人
元帥重槍
利昂紅騎

都係過唔倒65，放棄

我呢d廢支只得女武神過到60

封過一次解左 又曬命 再封

為左女司機6星果5粒碎 去左30抽 中多左隻蘭迪 屌佢 司機5粒碎都要30抽
蘭迪4星夠高星未

我都終於有呢舊野 歐洲人第1次見

尋晚打到4 5點出左
有露娜但唔玩公主隊
得物無所用

用左50年露娜都未見過

弓露娜最勁係戰略
元帥超絕就好似解放利昂咁解放埋佢
唔使帶超絕可以帶狙擊

我都覺，戰略升隻元帥就搞掂好抵玩

屌打左成廿個包+兩條體得冰劍同最後

而家真係機率好低 無理由歐歐下會變成一星期每日都得1-3件

真係低左好多 黎緊都出聖誕裝啦，賣下大包都好呀

武我淨返想要拉格，死都唔比我

我淨係想用黎分解

呢兩日每日都出4件

Btw練金左 已經有把6星

儲咗100抽左右 依家主力用緊光輝
覺得隻黃毛真係坦唔住
黎緊有元帥pool 同埋雷丁pool諗住all in 雷丁算

冇精選

戰略都打唔贏 練主角會贏到?

唔好講埋哂啲衰野
抽唔到棄坑了

我都想要雷丁 但冇精選唔敢抽

你咁歐怕咩

btw黃毛都唔係咁差姐，見啲人練到都好勁

等到何年何月先有精選

呢個pool咪中左招 蘭迪重複左
其實我好少重複 除左2哈3隻 今次係第2次重覆

以前很傻很攻真唔去練槍兵
走去刷哂飛兵
槍得好似得8 lv

真係好羞恥既系統

原來呢隻game既暴擊傷害係1.3倍
有冇人而家先知

有25

咁男角有冇？ 真係同波波告白 ？

講到25真係可以1個打全家 重點係我25都冇6星 冇100%回血

我準備緊幫波波大心10 期待吧少年

4個神殿，有3個可以出佢

刷龍刷左2條滿體 廿五個包
得4件垃圾

我想睇拉娜

後悔升埋sr 6星
冇左2百幾萬
今日刷完槍
升埋僧場剩彩料升級
剩番7萬

6星係真係1個打全世界

一直都谷緊啦

加埋女僕10lv 步兵壓制10lv 睇下會點

真係可以

一個打鳳凰?

街場暗龍d人係咪onj
出隻25文然後auto阻住哂...

S2已經卡關 法攻打唔入 騎飛撞埋去會死

咩黎架

戰略都係光頭、元師同里昂輪流坦既打法？

打暗龍真係千奇百怪既組合都見過
有時我3p
1p,2p死都要一齊出雷丁 佢地係咪咁少英呀

3條體 5個包 0ssr
想唔撚刷了

電腦對騎飛能力+50%
成堆都係補 弓手 法師

5條體 15個包 2把SSR 雖然話邊睇戲邊auto 但真係刷到個人又滾又灰

公主隊無坦。搵光頭頂得唔得....

放啲d debuff慢慢磨佢

無超絕喎，有冇雷丁？無就芙蕾雅

用緊魔女+女司機打世界pv場 贏左4場了 (1300-1400分區蝦細路)

第5場遇之前見過既人
佢set左個陣防我魔女極速自爆 我第5隻唔出女司機出莉亞娜激死佢

而家打龍跌SSR裝係咪難跌左？點解更新完之後咁多日一件都打唔到

難到仆街街街街街街街

dllm打成就打到冇心機
差10-7同8個速攻

我出左隻馬修放加速buff先剛剛好過到

刷左3,4個鐘 得1隻女神左手

真係建議大家刷兄貴好過 起碼可以變強 暗龍刷成日都未必變勁到

有錢

唔刷了。。。5個鐘得1把

有3件天女羽衣,應該互吃定保留用球升??

好耐未見過咁廢既人 全程冇試過打100%hp既怪 好有自知之明 到最後我真係一個打十個

啱啱有場3p直頭唔打,一開波衝完之後係咁退
引左四隻怪 退到近綠格打左個兵仔一下 隻英雄自己無左8成血

最撚憎呢個同護衛
好撚多秒開雷包
一入場想走都走唔切
強烈要求就算隨機都要有個準備制

今星期S4點打 佢物理-50%啲野勁難打死
法傷主力得拉娜 試左好耐都過唔到
打手戰力4500左右 拉娜5000

雷丁 雪莉4500
黎明4700
拉娜5000
係咪要諗計清左上面先
隻天使5格衝過黎一下秒雷丁

下次問貼埋張開場圖...完全無印象點答

梳 下次貼
岩岩試多幾次過左
都係拉娜削血 再雪莉黎明硬食-50%傷收脆皮
再利用下啲AI會打我隻拉娜 練度最高 可以食一下

S5都過左
場規係所有人一次復活機會

打到最後剩25仔 復活埋 爭一下就死
跟住佢打我拉娜（未復活）
咁我諗住佢劈我咁痛 補返一半血咪pk
點知佢無回血
我睇佢passive應該係100%回血 係發生咩事無回到？

中左2把海德拉弓
升好定唔升好

卡龍又冇ssr 屌你老母

今日兩場龍都無料到

升左把比娜母，超時空有時幾好用

我3場獎勵都無

我玩戰略好少會用到娜姆
有時轉公主都好難用得著佢 靠露娜打下雀都好夠

3場每日 你外掛?

比露娜打白龍啦

都唔知賭唔賭武好

點都有用既，升一把

計埋卡龍姐

食自己升1LV
好過用夜鷹既

個個禮拜賭武器
都係唔中拉格
換啲波返黎都唔知升乜...

你地補師附滿月定水晶

女神法衣同死神法衣呢兩件垃圾可唔可以永久消失

有野中已經還神

俾多少少要求啦
中啲二線裝食自己，都好過呢兩件

想要支奇蹟/極限魔弓....
藍色惑星突然係咁黎唔知做乜尻

圖入面係封印守護者喎
利昂，25既畢業裝喎

封印守護者係4把
藍色惑星係突滿再多2把

我都差唔多 琴日刷左成日 存貨30包加5條體出左藍色惑星 封印守護者 冰劍同埋2把日獎王座 呢堆靠食自己全部都可以食滿第2把6星

跟手今朝賭武器 2把蛇弓 1把3寶

屌你老母西,最後之服去撚左邊呀?賣撚曬呀?

SERVER：浮空城
公會：說好的百分之二
歡迎活躍用戶加入 積極參與公會副本 有line 群
本公會現正穩定一週兩場噩夢旅團戰
現清理不活躍人士尚餘少量位置

請問鍊獄有冇用? 有3把唔知升唔升好

解

好心神殿就整波啦

都係

我反而想佢取消秘境打經驗個關

點解

友情有得換

彩色經驗多好多

經驗關而家都係一日打一場每日就算

如果唔係要解每日,打都唔想打

仲有人未60，點都會打

遲d開上限咪又係要打一堆返黎升人

冇人叫你打又

會開上限咩

遲早都會架啦
都開左70龍 唔通叫你越成15 20lv打咩

打旅團用，而家夠人一日自已打5000分，同試下技能

終於開左裂縫第9章
迪哈爾特果一代個故事似樣好多
角色多好多

又打完一星期既份
又可以無聊一個星期

今個星期有點簡單
攻略都無睇過 就直去
利申 我是沒有利昂的男人

咁快

不過都想快啲打完打第十章

係 今日朝早射左波
先咁得閒打曬

其實大家戰力高左咁多
打超時空實易打左

LM

pvp想:
2隻法著鞋
2隻坦帶護衝
利昂+馬修疾行
有冇諗頭 ？

大家覺得最好用既法飾係乜

遲d有sss
我覺得等級上限唔會加

10-9精英 冇雷丁冇人權

要幾多戰力先過到超時空ss5？
打完a5就唔想打

仲要雪莉

行左右兩邊

普通行左右都要11r, 精英3*要15r內

我普通係中間頂住上

聽日元帥利昂pool,唔知幾多人會抽唔中利即而棄game

3條體+2個包
2個每日
0 SSR
我屌佢老母

琴日20場又無 今日20場又無

有無難出成咁

有

非洲人表示一個星期出到一件已經開香賓
利申 每日打10場

我真係打到灰 決定以後唔賭武唔打每日以外
每星期3個突破波慢慢升裝算 其實真係刷兄貴實力升高好多 d兵仔好重要 裝備升左反而冇咁突出

兄貴彩料都好難出
彩書就大把
無彩料升
打龍同賭裝都係為左搏畢業裝
唔打pvp
而家個練度都夠玩

琴晚賭中兩把最後 一把風斬

所以我都決定要戒賭

玩咗三星期，一直得隻粉紅做奶媽，好撚廢，好想棄game

得3隻ssr

索菲亞都抽唔到？
粗粗地都應該夠用

粉毛好勁 以前無ssr奶用索菲亞 用用下轉粉毛 勁好多

有冇人玩起源隊

粉毛天賦on9，又無群體治療，乜鳩護盾又弱智

debuff好有用 升高d星de幾隻怪又遠 無群補係慘d 不過如果你係光輝推圖用埋克麗絲就無乜問題

btw 帶聖言 可以補多隻

我得雪莉，露娜，雪露係ssr
42lv，好耐都無聖魔卷抽嘢
露娜好撚廢，雪露行得好撚慢，係得人人有嘅雪莉有用

兄貴啲金書打得7788
冇每日啲羞恥 play又難出
我都係轉番打龍算

我升到60lv先轉公主 聽講公主一開始推圖好難捱 又搶轉職料
你推唔過d圖掃多d圖升lv翻去打翻會輕鬆好多 同埋入個團打旅團戰拎幣換轉職料

有奶騎唔覺難，可惜我得粉紅。無其他ssr，逼住玩公主

我到而家都未有奶騎

聽日抽隻利昂啦

金書點7788
血防攻滿哂lv咁勁?
彩料 平均5場出1件啦 有時見到連續出果日就要刷佢老母幾個鐘就岩啦

露娜唔廢喎，你暫時低lv 未體驗到佢嘅強大姐
你有加1弓就明佢有幾強
利申：公主玩家
岩岩用純公主陣成功打爆65雷龍

根本無聖魔卷
想要奶騎莉亞娜多啲

無＋1弓，露娜仲係飛兵

比較之下，飛露娜廢過雪莉好撚多

前中期露娜超絕你未見到個功用姐 到後面60LV怪開始你破唔到防求其掂到隻怪一下都照扣%都唔知幾好用 特別係你打兄貴果陣見到一下扣兄貴幾千果陣就明

我露娜冇+1弓都係咁用啦

就係依家覺無用，平時都係用雪露超絕

得42LV 是但啦 我果陣主升露娜唔用雪莉係因為唔會爭料 但升到後面發現呢條女都幾打得幾好砌 要撚狗就轉飛兵 要打雀就用弓

42lv玩多幾耐先60lv架
依家進度好慢，無乜ssr裝，有都無球升lv
感覺同Lv電腦都唔夠抽，玩pvp俾人屌打，競技場又無防守勝利

飛兵蘭斯都勁過佢
轉來轉去要精通曬先得？？

露娜柒在攻撃同魔防x1.5差距不大，個天賦好似係廢咁

因為你而家太前期 D裝又未搞掂 我果隻剩係橡樹衫頭 魔防轉攻都破千攻
露娜絕對係後期英黎 你而家當佢超絕機算啦 唔係打飛兵就唔好放佢去前面啦 當打少隻好過

都唔係嘅，魔防高同法師換血好用，唔係人人有+1弓

唔駛 俾完一次石頭就可以隨時俾3萬轉 但係我個轉法係用黎打超時空某D關 平時我多數用法都係用弓騎

原來聽日有利昂 仲諗住留券抽軌跡
早知唔抽4代主角，好彩仲有6千石，日日課8蚊真係好重要

用開嘅兵種，步飛魔，核心攻擊都14，
槍兵核心防又14，防血陸陸續續上緊11，作戰續行之類都升到5，又係要彩書/料
有特權3場日任，嗰度啲金書夠我慢慢升

要先鬥氣,買體要200石照買

最後都係乜撚都無

咩叫同法師換血？即係用弓同法師打？

普通行左右做埋10rd成就

精英要行中間先得
9rd
奶騎的重要性

係

好似係

石用嚟買體力／錢／聖魔卷邊樣抵？

咁做好on9喎，做乜唔近打？

大家競技場會唔會經常防守勝利，我極少

原來玩飛露娜，當我冇講過

根本戰略果堆除左黎明幾乎都係大後期英黎

未精通飛兵，唔想浪費石轉弓
我都知露娜弓好

有無旅團收我呢個42 LV新手

露娜放多d資源先開始黎料，抽埋射程弓入戰略隊會變咗第二個人，真心後期角。前期好揸流攤，你放重資源落雪梨到先，雪梨前期推圖好夠玩。

我啱啱入咗個團，見好多人三十幾lv喎

射程弓係弓兵都用得，點解吹到露娜用特别勁？

露娜咁廢，打碎片出得自己一個，打條毛

佢可以行5格
行完5格之後用風纏之後退3格
用埋突襲弩騎兵，好多時敵人埋唔到身
就算打冰龍都可以行出行入完全唔入冰龍攻擊範圍

除了露娜，仲有幾多隻弓騎？

露娜要用+1弓=無用，血損太高

三樣都要買
前期大大力抽人，揼大自己啲角色池
長期keep600石，開始升裝同羈絆1，2就唔會夠錢
到夠力刷兄貴同龍，先開始買體，每日兩次，40，60

露娜無+1弓先岩

有冇人刷步兵 2rd

話露娜廢戈d 真係笑而不語

露娜用垃圾裝都可以輕鬆推到過千攻
除左+1弓之外D裝都無咩特別要求

初期用咪廢
後期有裝你推到一千魔防 攻先得500個陣轉換左就勁

因為露娜唔使推攻
其他弓刺用+1弓會少左10%攻擊力
所以+1弓顯得露娜專武咁

佢D碎片關真係要用腦

打白龍冰龍
露娜真係op角
成班人圍住露娜食aoe基本上冇可能死
冇露娜我覺得打65白龍好難打

同埋露娜本身物防低仲要弓騎，好脆，打法打刺打弓血換血都換唔到幾多隻，只有+1弓先發揮到佢

一場遊戲 兩個驚喜
200瓜 多撚謝

屌 超時空又垃圾聖杯

有野中仲想點 走啦
見唔見到幾多人刷足幾十場龍冇ssr

係既 我出返去先

我隻粉毛圍住露娜 減埋智減埋傷 死左

本來諗緊抽唔抽利昂元帥升星
諗諗下碎慢慢玩點都有 但空軌絕版角 點都要抽
所以忍手到2046

咁奇怪？太少血比白龍打？
我補入圈食aoe頂盡都係扣半血咋喎
5星露娜位位扣2300左右

最近玩緊傳說隊
5星蘭迪烏斯+5星蘭芳特手感真係幾好
前者有紅馬+遠攻減傷..做反坦真係唔錯
依家三個羈絆滿星+6星守護&6星霸者
單線精通+天賦+蘭芳特嘅光環都可以有12XX攻+5XX防
如果再推高D就真係面板怪
(不過蘭迪烏斯真係要靠奶騎幫手拉血線..無奶騎坦度差好多)
另外蘭芳特轉劍兵又可以幫蘭迪烏斯打晒D槍
暫時諗緊PVE最佳(?)配搭應該係蘭迪+蘭芳特+奶騎+大公主+蕾伽爾
不過後兩個暫時無匙升羈絆..所以只可以在心中FF

屌 岩岩打完超時空出聖杯 轉頭300榮譽又比多個杯我

Pvp已經用緊傳說 暫時未輸過

可唔可以分享下打法
我拉娜食完buff都係差唔多智力
但60都打得好勉強 佢點名點得柒就要re

我4星咋

玩傳說果堆全部課長
搭唔到嗲

我個陣係
左上元帥：超絕 龍息 疾風
右上露娜：超絕 風纏 再移動
右拉娜：冰槍 暗鎌 天罰
左下莉亞娜：治療 再行動 聖療
右下奶騎：治療 進擊 群療

一開波下面3隻喺圈外企好位，露娜向下走圈外開超絕，元帥貼王超絕解放露娜行動力（每回合要比王打1野or打王1野，唔係永久加攻）
王通常都打近戰優先，除非你其他人殘血到王秒你就優先打殘血
之後睇下點邊個名，如果點元帥+太殘血就出圈，冇點就補佢加龍息，如果點露娜就開風纏洗左佢，如果點拉娜冇計，待機
進擊同再移動優先比拉娜，其次露娜，入圈既最好貼露娜減aoe傷，補盡量唔好入圈，必要時入圈補下元帥就得，如果唔係6回合都點拉娜既基本上夠傷害殺。
冇元帥雪莉應該都得，不過我雪莉得4星

+1弓好似係減傷害

6星10% 唔會減得去邊

你地而家一日回體回幾多次

會唔會太快 搞到單挑隨時趕唔切5千

打到3500算

兩次算

我都係，5000唔多抵

聽日食住花生等睇人抽到破產

我而家3350 都係打多兩場姐

新手手想問下係咪都應該仕場抽下水?
單打完全唔夠打，一隻都殺唔死
太廢組隊又冇人受

元帥 不了

打死一隻都有得分獎

咁我諗諗點殺一件啦

團入面總有好人
你話我唔夠打 我出隻補幫手拎下分得唔得咁囉

貓巴我終於記起點解我隻粉毛會被秒 因為得佢冇超絕buff

我個陣一樣 無元帥 有6星雪莉
我無貼露娜 搞到AOE血線好大壓力
不過食完AOE 補都要入圈補血架喎 一次入一隻咁？
我隻露娜得3700定3800戰 可能要升下先
同埋無元帥超絕 會卡森林

a+2係唔係明蝦露娜招超絕

公主應該蝦多d啦

白龍有露娜真係低幾個lv

伸利打60點名衰要re

蘭迪烏斯我轉左做槍兵 之後發覺冇靚槍兵仔用

打白龍越黎越易了 粉毛一rd死都冇所謂
只要拉娜唔係rdrd被點名就冇事

上網睇過 有人波波拉娜莉亞娜粉毛25打 4rd就贏
25只係用黎開超絕 所以唔係一定要公主打 波波絕對係你既最佳男友 (其實拉娜先係主力)

唔知睇邊個教SS5夾露娜埋牆
夾硬打加啲運過咗
冇得勾冇得出利昂以為食硬屎

新手到點？太低級但個團開太高難度？

隻sr槍到抵值唔值用2粒石轉

10抽利昂 留石等軌跡

40抽，兩隻里昴加拉娜，我想中元帥

利昂之後仲會有必new pool 嗎?
呢D pool 好易射斜 ....

120抽淨係中二哈

RIP 好L 高危.... 我都係非洲人

ALLIN得隻狗同情侶
利昂呢?元帥呢?

我太年輕啦 以後唔係必中pool唔會抽

天選之人黑騎士

得必new算

巴打你個名

呢2隻係咪可以慳番唔洗練?
想玩戰術陣營
得蘭芳特、露娜、光頭同小紅帽

抽到元帥先玩戰略啦

玩戰略既, 我建議你抽到中哂2隻為止

有冇人會升滿石像鬼比元帥用 , 非坦

唔玩飛坦就唔好升喇

唔該樓上2位

但佢本身50%血以上有加攻好似好吸引,雖然唔小心升左8LV

30 抽中元師 但我想要利昂....

我完全靠拉娜打 試過連點4次名 罰企 焗住re

get錯你講石像鬼外套, 但我個回覆又岩用套落隻飛兵石像鬼

有多餘資源先升, 講大力佢一定勁過蝙蝠, 但蝙蝠識回血先會用上癮

我玩光輝公主
其實第二隻法師係咪練波波好過大公主
大公主用落一般般 要雙天罰先會上
波波好似勁啲

慘 你如果中哂呢兩隻就齊隊

出兩件大地甲都唔出石像鬼同最後比我

海恩

100抽 2 元帥 屌又無利昂

我都有你同一樣問題

我諗我會升波波先，之後有資源先大公主

波波好似相對投放少啲資源都勁，但大公主要all in先勁 好似係

150 抽 黑騎士+大公主+元帥

齊腳啦

終於有半隻奶
咁出ok?

賭左咁耐 尋日終於賭中左最後
雪莉即刻勁左一個level

20抽可以收手好感動

我有石像鬼都當畢業

石像鬼成日中，升到兩件50lv都仲出緊比我

真，石像鬼成日中，不過拆哂

宜家雪梨著金剛背心 20 lev

拎嚟打白龍用，終於過到60

開一開列陣，原來只差一隻白毛
有冇人真係會用流星隊？

我隻元帥換埋件sr甲就應該上到6000戰

中咗元帥終於可以清埋65暗龍同飛兄貴
利昂儲咗兩個月碎，嚇得我好驚射斜變垃圾

渣架，我齊晒啦

SR

我R卡齊6星添啦

R我仲差3隻先齊6星
好想用友情點換晒銀卡抽爆佢，懶得撳

流星都係用白毛1隻之麻

公主隊 但無坦。

我隻迪斯歐差5碎，點都唔出比我

大公6星先出山啦
我波波4星 好似千2智（大心7）

兩隻都唔係奶黎

可唔可以唔好再曬龍
打龍已經打到炆 我寧願睇十抽4隻ssr中

哇屌

巴打們... 又到左抽卡迷思..
新手玩左一排....想玩公主,
角色有: 拉娜, 夢露, 雪莉, 雷丁
依家好多時都係加埋隻粉毛/黃毛出
頭先手多多抽左40張... 中左蘭芳特(無用...?), 芙雷雅同克麗絲
有total有150張卷... 諗緊應唔應該抽多50博利昂好.....

同埋呢, 想請教下我點玩落去好... 係咪芙雷換黃毛, 再練多隻克麗..?
長遠黎講, 我隻雷丁是咪都無用sosad

6星真係有排，佢又得3下碎，未必想升佢囉 所以可能4星用住算

邊個係瑪麗蓮夢露

公主最重要係果兩隻ssr奶

忍唔到手10抽左 隻手好痕 中左!!!!銀狼一隻

白毛好努力咁3碎3碎 如果有新年碎片福袋 我可能買白毛個袋

sor
雪露法妮爾

咁我係咪應該落石比奶pool?＿

福袋有碎片？有既想買喎

抽黎做乜 升星唔抵，之後又咁多野抽

之前咪貼過圖囉 陣營福袋 3個入面中1個 60碎

利昂點都要搏下，唔係又唔知等到幾時再up

jj好痕
仲有75張卷+8千石 留哂空軌 聖誕裝都唔知易唔易中 如果難中skip埋佢

我突擊獵裝出到滿6星
一路都用突擊 個加防效果好虧
撞殘血65飛騎 分分鐘自爆
用左最後就唔同

如果聖誕裝有得打就唔抽

空軌都唔知抽唔抽好，之後又唔見有角吸引

所以我都好迷茫... 只係抽左40抽都已經好不安
驚到時出奶pool無晒石抽.... 兩頭唔對岸咁..
嗚呀!!! 定係我應該試多50抽, 留100抽比奶pool?

1星期後會有精選 （大公二公雪莉）
我冇二公 駛唔駛抽 我見我團d大佬二公主好勁

空軌就唔抽了，都冇玩過成系列，唔識d人

邊到搵張咁歐嘅圖返嚟

蕾伽爾 奶騎 莉亞娜應該5星期後出

之後有奶pool 必new 奶騎 莉亞 同義女，預計好似3月，你計下數喇

其實我夢幻都冇玩過

line group

大陸無呢個pool既

我個時必new有抽埋二公主

我都唔識，不過講到好勁咁

我都係玩過第四同五代

thanks!!!
咁我諗我都係等下算....
中左利昂又要升多樣兵種
依家慢慢玩下等3月先
謝謝巴打

我一集都未玩過

係朋友介紹我玩呢隻game 佢追哂咁多集...

由事前預約到依家,佢都無玩了得番我仲玩緊

大細都無，但我想抽雷丁多d

諗諗下呢啲唔應該恨
如果唔係平時黑到變碳，都唔會咁好出4隻

要留卷抽奶騎，奶騎pool先定空軌先，如果抽到奶騎仲有卷就抽下

懷疑我隻白毛bug左
43lvl 二百幾攻 打羇絆第2定第3關打d 30lvl既怪得幾百傷 on99

抽唔到啊...

粉毛咪奶囉

唔好嫌棄粉毛, 其實佢真係好好用

就算有雙奶，有時打時空同龍都要出粉毛

新手公主隊(無其他奶)黎講
粉毛附咩魔好? 水晶?

會唔會係你當咗白毛係近戰？

遠打都打千幾only r痕咁🤣

滿月

利昂無風王用原質大地定血紋好 就咁睇用大地好d 滿血減魔傷近攻打減防

哇
之後有排還

你抽左咁多有無試過10抽出4隻

如果無風王我會用原質，穩定d,血紋坦用先發揮到

無
應該頂多3隻

大地同原質好似分別唔大? 定係因為加另外生命

大地要被打先有效果，利昂打完走啦，仲俾你摸？

係喎

180抽先中利昂
想問下平時見人地隻利昂都用蝙蝠,
騎兵訓練營係咪唔需要升的?? (我玩光輝,騎兵營無升過)

主力升蝙蝠/天使

玩光輝可以直接用天使

謝了~

光輝升天使, 帝國戰略升蝙蝠
騎兵營新手係唔駛點理, 但後期始終都係要升

騎兵邊個會用？
剩係諗到傳說會被迫用

有d金料，彩料打騎兵兄貴出
同埋有時leon用骨犀會有驚喜
我打65女武神平民打法用lv10蝙蝠過唔到
用lv5骨犀就過到
當然騎兵營對比其他營真係冇咁常用

二哈龍騎兵，里昂可以用骨犀，25開埋騎兵線既話

今日冰龍幾好出，跌咗3件垃圾出嚟

二公 加 天使 攻 》 雪梨 加 天使 攻
二公 天賦再加攻

課完終於中左兩隻
得兩粒轉職石
有冇建議點升好

利昂先行左，再轉中，一個打十個
元帥拎超絕俾利昂，有石多就轉番飛

升曬傑利奧魯兩條線

邊個俾負皮
我覺得好出叫你哋打都唔得

利昂放唔放得入公主隊
而家：大公 二公 芙蕾雅 金毛毒舌 奶
應該點好

leon任何隊都放得

做乜1849排唔到人
之前188x先排唔到

有冇咁勁呀

你竟然質疑leon
隻game得2隻騎兵，一隻叫leon, .一隻叫其他

就黎有25文pool抽，記住一定要抽中25文黎幫leon解gay絆

里昂模擬戰

好想要利昂 .... 但課黎抽好貴 880石先10抽
1次10抽成舊水

每日課8蚊慢慢儲

想問下新手體應該點洗???打兄貴??

中果個係我團友 被戲稱為遊戲行銷
你知咩事啦

有呀 咪聖誕出 叫咩禮物姬

原質有咩用

件聖誕甲好on9 大家去圖鑑睇下

冇咩好刷
每日清完推下主線，儲下升階素材
兄貴銀書唔抵刷

遲啲開聖誕活動反而可以考慮衝下分拎多粒魔導石

玩左差唔多3星期 最近抽到元帥

各位巴打覺得應唔應該轉黑暗好，始終公主無超絕好難玩

我隻拉娜1000智用時鐘出aoe好似無乜力咁既 大公主得800智都大力過佢

8591係咪冇左75折？

轉啦,有波波拉娜

而家好似冇哂金卷穩定來源 好難儲卷

有咩可能呀 你用天罰打魔物咋?

想問下Ching波波同元帥點轉職好

終於搞掂第10章d成就

咁執著做乜 我連第4章成就都未拎哂

波波中路超絕
元帥可以左路做住坦,順便拎埋個超絕等你將來可以玩埋戰略

我全部3星就算,成就如果係錢或者友情卷就懶得解

今日出左帝國池，諗住專心玩帝國！All In 100抽，點知得隻古巨基！攪到我唔知玩邊一邊好！
求各位巴打指點！

膠 10抽 先 真

對聖誕物...
加攻%同移
但本身加攻同魔防

不過都寧願用呢個唔用神行加防

解成就

之前未夠lv
慢慢先推哂9
而家出10...就心思思想早d搞掂哂少左個遺願

每日課8蚊，1個月夠換50張

呢度有冇人成日刷兄貴架
想容易d搵人一齊練兵

屌 好憎人兄貴開場 將自己調去3p 再出隻垃圾
刷飛兄係出隻奶騎托撚咩 出隻拉娜托撚咩 出隻25文托撚咩

冇波出咩好？

到底auto pvp咩條件先易開aoe
一時出單體 搞到好易輸

你剩係放aoe咪得

好撚on9呢個位 無得set pvp一套技 平時點都帶單點技

放棄抽元帥 等精選池算
呢次留石抽25文解羈絆

又冇ssr
del game 88

一輪輪架啫，上兩個星期我刷咪又係冇

咁都陰到人 明知我咁既陣 班光輝友仲可以堆埋一齊比我ai心錐再黑洞 一定係唔知女司機呢位名人

見到一定唔打

此文必看
大家好多時都會忘記練兵場d科技 用唔盡兵仔加成既優勢 睇呢位大神計數提醒左我呢樣野

好詳細

男巫都咁勁架，搞到又想練埋

海恩先會用

所以，暗影百夫长，或者芙蕾雅，总有一个是后妈生的。

笑左

屌你老母臭閪
打雷龍悔左3次棋 總共打左4次
60%奶騎 30%陽影 一下都出唔撚到

已經放棄左
係浮空唯一上到1900拎獎勵就係 每晚9點9自動5場
唔係一定比人打返落黎

又埃盔
第二頂50

非100 = 0

機率果d回旗冇用架，出唔到就係出唔到

回旗係行錯步先有用

係咪繼續玩公主
睇過之後d pool 黎緊應該抽二公主 skip 艾爾文&雷丁?

如果你悔完棋做返完全一樣既野 = 冇用/唔會改變
但你悔完棋做既野唔同, 例如補血補第2隻, 25本身用大喝, 悔完轉用劍魂, 只要有一個動作同悔棋前唔同, 果d效果都會轉

如果會keep住繼續玩就唔好skip 25雷丁
雷丁可以外掛做公主既坦, 25呢條粉腸好多人gay絆要靠佢開
同埋公主陣轉光輝陣都比較易 (後期淨係玩單陣營會好辛苦)

收到

再望左望黎緊d pool有排都無露娜

好詳盡，但佢講到露娜帶弩騎兵入唔到樹林好弱，好似唔記得露娜係戰略

玩耐左先發覺, 帝國其實除左推圖外,真係一無是處
初初新手仲以為可以帝國玩到end game

即係做唔同野佢先會重新計過
咁如果同樣野但次序唔同呢

ys, 平時我都係咁洗神殿白龍佢果個效果
只要一隻人做既野唔同就會轉

但我唔肯定 1. 做既野相同, 但企位唔同, 2. 做既野相同, 但次序唔同 會唔會轉

公主多數同光輝夾
你個陣可以抽雷丁做坦 25仔開gay絆+打神殿
抽埋莉亞娜同露娜就完全體 唔洗抽2公主
你而家用大公主超絕都夠做

一時時，所以要盡量變啲次序/位置

唔該Ching

我都睇到露娜個度都有D好亂
佢又話弩騎乜乜77 冇攻加成, 又話好少情況會用到佢D 斷腳技
又話用獅鸗仲好...
最後又同返人講露娜首選都係弩騎..

玩帝國初期至中期都好順既
之後轉戰略/黑暗都比較易

露娜兵種唔出眾, 弓露娜帶突弩/旋騎攻都好低, 冇選擇下都只可以揀突弩
有人會用+1弓配獅就, 咁打兩格/用狙擊時獅就都會一齊打 (普攻打3格, 獅就唔會攻擊)
而弓兵營入樹林 (依家改左做有防御加乘既位都生效) 有傷害加乘, 但如果玩公主既, 露娜都好難係樹林出出入入

新手想問下空軌隻偽娘對公主隊幫助大唔大 是關我公主隊全齊係咪係應該留石留卷抽埋佢

作者係真心屌緊弩騎廢。 但之後d 回文反屌返佢話有白漂弓仲on99 咁帶獅鷲撞人損血做乜9

之後佢先出返紅字補飛話 自己純粹想屌下應該buff 弩騎 因為成個兵營都係廢黎兜完場

原來係咁,睇到R曬頭

公主forever冇死
乜都屈咁濟

天空射手個度
帶你飛
讓你飛

騎營度
有馬高人一等
但隻馬就未必

其實設定都又冇錯㗎喎，又要跑得快又要食地形加成邊有咁著數

其實係講緊攻低 你睇下暗射 加攻30%

啊唔係30% 我果隻6lv都30%至岩

屌原來我白毛兵練錯左 練左女侍 暗殺者冇升過

睇完都唔知升唔升男巫比大公主好，大公主又好似好少出單體技

咁我元帥開左戰場,佢食唔食到地形+傷

我覺得男巫係海恩需要 海恩又冇暗射又冇魔女

食到
弩騎唯一弱點真係攻低
但配白嫖弓露娜，5+3+3攻距，又斷腳又破防，如果buff埋攻擊力我估大陸第一騎兵都企埋一邊啦

玩到咁上下你會轉玩戰略

唔緊要，白毛嗜血完都無兵，用咩兵都一樣

收到 一條心等露娜

我平時大公主用巫女 係咪正路

用開天空射手

d人好鍾意撞落佢到 用巫女會撞唔死 用天空射手除左飛有無咩優勢

打飛兵

如果無坦既話
我都會揀巫女
起碼頂到一下

60lv
玩開公主
最近抽到波波 皇帝 元帥 但就係無利昂!
應該開邊個陣先好D ?

黑暗囉, 都冇乜得揀

弓露娜有白漂弓, 但得3星, 小兵應該帶弓弩騎定飛兵?
同埋白漂弓果個距離+1 係咪包括埋自身同小兵?

部隊+1，即係英同兵
帶弩騎攻低，但打3格
帶飛攻高，但打2格
睇你鍾意3格射程無損打埋弓法，定係大力少少但只可以無損2格射程打近戰

想問下幾時有雷丁25文pool

弓露娜 中左魔弓 唔知換唔換好
原先係+1 鞋用夜鷹 射完就走人

有冇玩過陸服/老手知道有冇用

除左打女武神
仲有咩情況露娜需要用魔弓？

利昂元帥之後

hea刷兄貴都有人同我相認

岩岩抽到利昂
想問下光輝同埋帝國隊應該點配搭？
同埋玩邊隊比較好

點認

再抽多D先講.4不像

咁直接

btw 仲以為你棄左驚

玩戰略+暗黑啦，之後抽埋啲奶就fit哂

戰略/黑暗都成形大半, 差隻奶騎/莉亞娜
光輝你冇雷丁唔好諗住喇

應該點樣配隊法？

戰略： 元帥，leon, 光頭
小紅帽/女王（用一粒魔導石拎癒合做半個奶）/ 索菲亞/粉毛
有埋弓露斷就更好

黑暗： 元帥，波波，拉娜，leon, 索菲亞/粉毛

其實差隻皇帝就可以 帝暗戰 三個陣互溝
例如你玩黑暗都可以帶光頭，最多叫元帥幫佢叫超絕

呢堆人一定夠推圖

我黎

玩黑暗唔需要坦？
元帥同利昂點樣轉職法？

黑暗既坦係元帥, 但硬度初期好唔夠 (要好後期6*+勁多資源先勁)
我會用光頭做坦, 元帥專心做飛兵, 元帥同波波都各自帶超絕

元帥可以走左線拎超絕先, 之後先轉返做飛兵, leon都係行左線
呢2條友最終都係要各自用2粒魔導石 行哂左中2線

問多條問題
魔導石用落邊隻好? 拉娜 利昂?
暫時有7粒

咁我都係玩住戰略先
另外元帥同利昂應該配咩技好啲？
唔該曬師兄

leon 整軍 騎精 突擊/猛撞/千騎
突擊最常用, 呢招技加埋leon天賦, 行最小3格打人會發揮高傷害
猛撞固定1.4倍傷, 但就唔駛好似突擊咁一定要行3格
千騎固定1.7倍傷, 打人最痛既技, 但CD太耐

飛兵元帥 增援 奔雷 超絕, 有人幫手叫超絕既可以換龍息

棄幾分鐘

如果按照呢個陣容，我無劍士既影響大唔大？

初期黎講都唔算大, 槍兵可以用元帥黎撞
玩帝戰黑記住升高飛兵營隻蝙蝠, 佢2個都用到
LEON用蝙蝠都可以撞下槍兵

dklm詛咒體真係好那乞人憎

新年版本前瞻，下星期有陣營福袋，唔使等清明

d禮包就咁早出 呃錢就出咁快

新年無野做最好就緊係課金啦

但只能買一次 不如唔好出 搞到唔知買光輝定黑暗好

埋嚟睇埋嚟揀，光輝個個正

以為係全部人
帝國開25

你玩白毛咪暗黑，每日得3粒碎有排儲
中到60就好快升星
我光輝三缺二，一定J光輝